唔好令 818和理非衰收尾

請唔好戀戰
現在有好多鬼浸入
我地要爭取最大效果
唔好本末倒置

一陣武力清場
又比藉口政府轉移
今日過百萬人上街焦點

請保持理智清醒
唔好比憤怒支配
安全返屋企

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

push

自推十連

走啦！戀戰都唔好揀今日！快叫身邊人馬上走！十一點都過撚埋喇！

講好在今日唔戀戰，仲有大把時間，拜託大家了。

勇武 可以揀第日
野貓式 會更安全
又可以撚到佢周圍走

小心現場好多鬼
唔好比人煽動

推

唔撚走嘅 對我地唔住

現場手足
叫身邊果個冷靜

上嚟睇呢度消息
求求你

返屋企飲湯啊

啲鬼想點樣收尾，係佢哋嘅事。有成三萬人，想篇一套乜嘢劇，佢哋都做到

長期作戰，大把機場比你衝啦

走啊屌

開始有鬼衝出黎搞事, 想加快大家進入警察劇本.
大家快走.

衰左了

返屋企，來日方長，我地今日唔好令民陣流水式集會衰收尾，有咩事對民陣日後既遊行集會冇好處

唔想有另一單有手足受傷/被捕既新聞
唔好比政府轉移焦點啦 好嗎

唔好比機會政府轉移焦點
浪費咗170萬人付出

每日一個焦點
爭取最大效果!!!!!!!!
唔好戀戰呀

全世界 返屋企

一齊黎一齊走

話好未完做又唔知做乜 有個白衣傷左

點解有咁多鬼都跟住上
講咗今次係和理非就和理非
勿戀戰 呢場係全香港人嘅戰爭 唔係得你一個

今日散呀 返屋企呀唔該 ！

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

唔好比d鬼帶動呀

佢地目的就係整造機會 武力清場呀

唔好中佢圈套呀手足!!!!!!!!!

今日返歸吧

全世界返屋企，留低班差佬臥底係度打飛機

衰撚左好野

現場手足一人夾走一個得唔得

見咗紅，微博聽日有香港新聞

抵死

長期戰嚟㗎
我地要多變嘅策略
唔可以日日勇武
求吓你快d走

自己人打交果d一定係鬼
唔好中計呀

走啦，唔好睇熱鬧

請冷靜

自己人點會射自己人

一定係鬼想挑釁你郁手

唔好中計 即刻叫身邊人一齊返屋企!!!!!!

唔好睇熱鬧喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

我分唔清係記者定示威者佔緊路

今日打輿論戰呀手足!!!! 不割蓆! 但係今日係和理style請互相配合!!! 再從長計議!!

番屋企please

唔好中計呀
實會有現在人挑釁
然後搏你郁手
搞到大家都走唔到
快d叫身邊人一齊走

齊上齊落
諗清楚今日目的
保持冷靜!!

金鐘個班人
出賣香港人

今日係和理非主場
請唔好因為一時既有勇無謀
而白費左咁多和理非既心機

今晚撤退咗先

Push

唔好等人走先走
人地又係等你走先
大家都唔好意思走先
但要有人行第一步

一齊走啦而家
唔好等嚟等去

一齊走
返屋企!!!!!!!!

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

全世界返屋企！

政府唔回應
我地會一直出嚟
唔好戀戰
今日係和理非
唔好濛糊焦點

而家走就達到效果喇!!!!!!!!!!

返屋企先

今日完場喇!!!

吹水番屋企啦屌

班鬼等緊機會
唔好中計
快d走今晚

Pish!!!!

唔好比機會d鬼演戲

一齊走
唔好等嚟等去
大家唔好意思走先咋

Take the lead!!!
一齊走!!!!!!!!!!!

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

如果今晚發覺和平無用，咁聽日打獲勁嘅咪得囉。做乜要磨爛蓆。

唔好被憤怒控制左，be water

走啦！team work唔好獨行獨斷

推
唔好等人走先走啦
自己走，d人就會跟住走
唔好磨爛席啦
唔好浪費左今日再次上街既一般市民既心血啦

今日係和理非主場
要走既好走
人少重留低既係咪警察臥底

今日和平唔得
你先有理據再進一步行動
快d返屋企 達成今日目標先!!!!!!

求下大家
行完就返屋企啦好嗎？
今次咪當係和理非主埸俾下面
話哂今次都咁多人出黎，咁姐係證明大家都無離棄到勇武啦係咪？

如果今次和理非大成功政府都唔回應
咁大家再勇武都出師有名啦係咪？

求下大家今次返屋企啦好嗎？

唔聽人講野

今日目標已達成
先撤退
我地要有文宣

push，屋企要人啊，求你地返屋企啦

今日開始無分和勇

全部走, 留低狗

唔好比人挑釁
有個人特登射自己人

講好左和理非 根本仲唔走既好大機會係鬼

好多鬼呀
走啦

唔好諗住保護身邊人唔走
應該要叫佢一齊走

唔肯走果d 好大機會係鬼!!!
我知手足好想保護大家
但要保持清醒 唔好中計

返屋企呀各位
今晚目標已達成!!!

請通知現場手足
Whatsapp又好 咩都好

和理非左只要過左今日政府都仲唔回應訴求 民意就會全歸我地 中立派既阻力就會減少好多

請走

返屋企呀!!
今晚只有鬼最想你留低

下星期可以留 但今日不了

唔好比人挑釁呀

保持冷靜
有人嗌走
班鬼一定會做野

一定要保持清醒
大家通知現場呀

戰都無戰呀 係度鳩企鳩坐

請尊重和理非決定

唔好沒殺和理非成效
今晚不宜留

返屋企

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

快走 唔好白白犧牲

請諗吓
現場鬼嘅比例幾多
手足都走咗
所以要留果班更加鬼

請叫身邊人走
一齊走!!!!!

保持冷靜

你就知做咩係最好!!

唔可以只有勇武
一定要高EQ
保持清醒 理智!!

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

開始走緊了

感動

香港人係water

可進可退

我愛香港

我愛香港人

唔好做豬隊友呀各位

be water!!!

可進可退

返屋企啊

做返台好戲俾全世界人睇香港人有幾咁高汁，唔好衰收尾呀

快d走！！！！

好多謝前線
有幫手叫人走嘅手足!!!
多謝你幫手傳達訊息
多謝你地嘅付出

仲有好多謝今日有出過嚟嘅每一個香港人
我地一定可以一齊行落去

和平表達訊息
都可以好大效果

我地要軟硬兼施

就好似用實同一隻藥
會失去敏感度
所以一定要和勇齊驅

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

今日目標係

和理非!!!!

今晚撤反而

激死班鬼

請大家馬上離開 馬上返屋企

智勇雙存
先至係高汁香港人

手足聽話啦